Csgo 9000蚊買skin

想知咩人會比4，5千蚊 甚至9千蚊買把skin

好過返工，每個月放一把

原來仲有連手套 Led 手套 ，有咩用

9萬 9千 9百 都係一樣 咪會買 理得人姐

你未玩過csgo?
你估把刀街邊汁架?
每個月放一把?
咁當然你係咁好運個個箱都出刀你會發達

冇玩過 把刀會勁d定係得個樣？

得個樣

課到有咪得

刀 同手套有咩用，人地放 9000

我玩csgo用免費skin 槍多

之前抽到把fade butterfly 去賭網賭左把d-lore返黎
放左皮幾野

槍game泥

就係skin
你覺得有價值就有價值
冇價值就冇價值
同其他收藏品一樣
睇啱嘅人就覺得有果個價值

好耐之前fd教開個網頁睇比賽 會隨機送箱 實質掛機
係steam賣走啲箱都有千幾蚊

Steam ac有一半game係靠csgo賺返黎

你講得出呢句就知唔係俾你買架啦

有價有市既野 雖然唔覺佢把野值9000銀

型撚到

龍之傳說記念品awp幾拾萬人仔
呢把刀算個屁

其實係洗黑錢定真係咁稀有？

開出機率太低
箱子要錢,鎖匙要錢
最主要係網易buff可以炒賺錢

等7日

以前唔洗等 而家改到咁 D網收左一半皮

玩開咪有
想換又可以trade其他skin
都真係算保值既
利申玩開csgo
我同啲朋友都有刀
玩開既常用槍有skin基本啦例如ak m4etc
玩慣有同無都係唔同既
反正都係打技術同時有skin顯得爽啲

另外全世界通行有啲人有錢既話真係可以買到好貴
過萬計既skin都唔係未撞過